曾聽說雨天總要放手 總要分手

曾跟你約定下個淡季 浪漫旅遊

明日看雨點灑到滿天

總會 掛 念

我會隱藏我淚線